返工比人針對既感覺真係好撚慘

半年前因為上司發神經屌我
我火都黎撚埋屌返佢
之後佢同我道歉
之後開始無窮針對之旅
做野做多d
特登叫其他同事孤立我
同老細開會成日吹花我
感覺雖然唔好受
但其他同事都知我咩事
無孤立我
唔好在得罪左個小氣到仆街既上司
諗住唔做
有無方法玩鳩佢

唔好同我講係咪自己有問題
我唯一既問題就係屌過佢
點解屌佢因為無理取鬧
成撚日搵人發洩
屌佢老味佛都有火

俾著我打鳩佢都似

呢到冇人會話你有問題

小朋友嗎???

文明社會

比伏佢踩

打佢啦

睇佢有冇做啲不法野，同老細講

留意下佢有冇啲咩野欺上瞞下，開會爆晒比老細聽。

拎埋ref leffet玩大佢

咁又唔好打人

成日係老細面前踩我
成日刷老細鞋

佢有冇做過d唔見得光既事